水炮車係會射死人架！！笑乜撚呀笑？ 嚴肅對待啦！

係咪要射撚到人殘廢你地先知件事幾嚴重呀！！
咪撚弱化架車！ 個個以為冇事呀！

屌 咪撚恥笑心態啦

唔好輕敵！
🔥🔥🔥🔥

射到人殘廢....佢地都會玩完。
放心，佢夠彊射死人...佢都收得皮

唔好鬆懈呀！

push

勁多人開post笑鳩水炮車
唔好輕敵！！

唔好講戇鳩野 個女仔盲咗冇警察負責任

推

而家有手足殘左啦！冇野呀？ 班狗有小忽肉咩？
放乜撚野心呀？
唔好當件事咁兒戲輕敵！
呢架車唔好正面對！ 係要避！

你都痴撚線
佢哋可以有乜後果
手足千祈唔好輕敵

呢個堅

個女仔盲左係因為警方話冇證據證明由佢地傷....但水炮車唔同，現場射死人佢地就比全世界望住

三年前都仲會相信呢啲說話
今時今日我唔會再信

推！ 好撚嬲
兒登仲當架水炮車係玩！！！

Push

仲邊有底線可言?

死人架
停止任何恥笑

小心呀！！！！！！

真心唔好輕敵

細力射扮廢JA

係咪on9啊 3隻眼啦 仲信佢地會驚咩鑊？咪伏d手足啦

真心 外國試過射死人 手足唔好硬食

大家開post認真對待！
仲開膠post笑架車一係冇撚腦一係鬼！！

絕對唔能夠弱化架車！！

鐵蒺藜對水炮車有無用

咪撚戇鳩啦
宜家啲狗無性咖
玩headshot
你仲同我講 佢地都會玩完？
老人家都比狗係醫院病房咁搞
示威者會點
自己諗啦

推呢個
唔可以鬆懈

好多都係撻落地果吓撞頭死

水炮車同坦克冇分別啊

Cls
係咁你係咪認為佢點射都得
眼都射左三隻啦，你覺得佢有咩做唔出

成班傻仔咁就呃到你地

同俾車撞冇分別

Yes 呀屌 小心呀 肯肯定係顏色水加road block 捉前線

水炮車射中肯定內傷到仆街
保持警惕

唔明笑乜鳩

其實水馬好撚重

普通人食正應該重傷

留心睇下狗仔點配合喇

好嬲呀！
笑乜呀！！

咪撚再睇住個水馬打飛機啦,真係死人架

咪on9,射傷d手足你負責丫？

D高壓水鑽石都可以割得開
都唔知有咩好笑

懷疑開post笑戈啲全部警犬離

手足留意呀！

係啊
一出即走 之前咪傾過戰術囉！

唔好講我黑心
等D死磨難磨的前線試下水炮, 睇下佢地會唔會再死磨難磨

唔好輕敵
推比人睇

認真思考啦屌 人命黎

嚴肅！

真係唔好輕敵

人地搞咗勁耐先放出黎用
笑佢無威力果班 同藍絲唔用腦有咩分別

真係 次次就係輕敵就輸 唔係冇版你睇 屌你老母
仲有時間笑 開到最大真係會死人

勿輕敵

屌 笑咩 韓國係真係死過人架

on9，射死人佢最多都係講不幸意外

721 811

你見到班狗玩完未？777核彈都唔割呀，藍絲仲會拍手叫好呀，班手足被佢地射傷射殘我地真係玩完啦

推，人地最細力射一下你就笑。一陣對示威者大力射真係會出人命

Push 輕敵真係on9

Be water!!!!

上天橋出火魔法啦！

Pish

唔好輕敵呀

你慌係到笑個啲係前線咩

推

大家小心

真 行軍最忌輕敵

真心一啲都唔好笑 好撚擔心荃灣手足

扮弱雞咋

如果要手足犧牲先令到佢收皮
我寧願唔要

包抄呀，快走

係D仆街一路示人以弱，一路唔肯將最強勁個一面俾人睇。
水炮車個水壓好強，打中真係可以好傷架！大家小心。

狗上左楊屋道街市！快走！撤

係時候退啦 架車去到前線了

班警平時話示威者打佢地好慘慘豬咁好戲，依家肯定用返相同技倆等人輕視，然後再出盡全力射。現場手足要小心！

真係真係真係好想**啲狗吖

唔好睇少水炮，操控嗰個係無底線

推啊

係
笑乜撚
宜家係警方一直升級武力

果d 人好討厭

切勿掉以輕心

推！！！！！！！！

輕敵是大忌

屌！ 救手足！

啱

推，唔好輕敵

屌, 班仆街真係夠膽出

仲係度玩膠既死撚左去啦

水炮車試水，唔好低估，可以fake你！未開盡turbo㗎咋，唔可以輕敵！輕敵係key to失敗

只喺未開到最高水壓咋
特登扮低殺傷力等人輕敵
睇外國例子就知 真係可以射死人㗎

出黎嚇人都夠做

你都戇鳩，咪害人啦

Fb d人又係，都唔知笑乜撚
明明人地試下

今次比警告大家 下次就.....

醒呀大家！！

推，必須嚴肅，會死人

可以殺人架

好毒啊佢哋 依家只係特登令我哋掉以輕心！！

何必 犧牲自己, 轉場..走啦

小心！

The barricades are locked with one another, and there are dozens of them. It is quite obvious that using popo to remove the barricades would be much more effective (done in a minute according to live footage). The only reason would be that the popo want us to look down upon the water cannons and shoot (kill) us when we are not that alert.

@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

On9 人地一句冇資料已經收你皮啦

佢著最大水壓死人嫁，大家俾返D警戒心

大家唔係以為共產黨拎部水炮出嚟俾你笑呀？

唔好輕敵

小心

開花灑都唔會一開就開最大啦
佢地試射咋
唔好恥笑唔好輕敵

如果係，佢一早收左皮

push
專登比記者影先用最細力咋

唔好輕敵！！！

唔好輕敵！！！！

on9 而家警方殺人 英勇勳章都有得拎添呀

唔可以輕敵
架車衝力可以好勁

唔好輕敵！

一出就玩遊擊 無得打

頭先個水壓好強

千祈唔好再笑/ 低估水砲車 會累死人

班狗出水炮車係好仆街既行為

咩全香港仲有非警察管有布袋彈?

你又唔係出去比人射嗰個,講咩風涼話啊

係會射死人架！仲笑得出

on9

唔好硬碰硬

眼都盲埋啦喎
有冇收過皮?

認真 水炮車威力唔係咁垃圾
今次可能係d狗用嚟測試
等我地覺得垃圾之後唔走
再用真正既實力嚟射鳩我地

用水泥石屎塞水炮車屎眼啦！

唔好再笑水炮車，班狗未開到盡咋

用榴連殻ok?

冇人性架wo佢地
射死人肯定仲有人支持佢地

唔准笑
初出場扮弱雞攞吓好感
下次full power射爆你班hihi

一個裝滿水既水馬差唔多成頓嫁，唔好以為威力細，from civil jai 經驗

屌你成班on9 仔見水馬都射唔開就係度笑, 笑笑笑有乜撚野好笑, 依家我地贏左咩, 未呀, 輸緊好多球tim 呀

故意100度SET 5度
等班熱血唔撚走

到時開盡引發人踩人
中信已經用呢招

推！

Be Humble!!!!!!

on9 警等緊機會殺人 殺咗絕對唔使負責任 除非你已經有心理準備 會死 唔係唔好輕敵

集中雷射射九水炮車司机

黑警殺人真係唔使負責任

佢地冇野做唔出，時刻保持警覺。

其實水炮車連接出水口係佢最弱一環
但要搞正佢有d難度

別輕敵

走喇屌

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

可以射死人架
做下show扮冇力渣 屌你唔撚係信下話？

咁你唔落去擋水炮車

正確態度

死人架 成10bar

真係行得好撚慢

推！唔好輕敵

講得岩呀！

差佬已經做太多可以收得皮既事
都未收皮
又點會怕會收皮

留番條命最緊要啊

笑果個on9

死咪最多揸車果個 1換1你覺得抵咪加油囉

pullout

啱啊
宜家d狗無野係做唔出
佢地直頭想我地死
如果可以開真槍
應該屠城都似
黑警無一個係好人

輕敵撚on99

係

PUSH

成班on9仔係度恥笑

曾偉雄正式出任聯合國幹事